救命 好辛苦

點樣先可以放低呢個處境心態

如果為屌，搵個肯俾你屌嘅人。
如果唔為屌，你仍然可以默默地愛佢，另找一個你想屌嘅人。

對性冇咩需求 只係想有個人比我照顧 比我錫下 比我愛
一齊經歷 簡簡單單就已經滿足

我明互相了解後變返做陌路人嘅感覺
下一個就唔想再重新花時間再認識